［大紀元專訪］美國退役中將：已經攞咗server, 知道邊啲人進行選舉舞弊

fat chan左未？

麥金納尼：我（聽到）驚呆了。我是司法部長巴爾的忠實粉絲，但那份聲明讓我目瞪口呆，因為有壓倒性的證據，說明現在發生了什麼。司法部長巴爾熟悉「錘子」和「行動記分卡」（Operation Scorecard，是CIA發明的應用程序），中央情報局（CIA）的計劃被奧巴馬政府劫持了。

他不會談論它，因為他考慮得太多了，他們（CIA）可能還在使用它。然而，這提供了豐富的資訊，我知道。因為我知道的比我能在這個電話裡告訴你的還要多，但他這樣說讓我大吃一驚。

留下的證據清楚又簡單，還有準確的時間，他們用記分卡應用程式把投給「川普」的票轉給了拜登，這再清楚不過了。那麼，這讓我暈眩的是， 他（巴爾）為什麼這麼說？他真的是其中……？順便問一下，這不是欺詐性投票，這是叛國罪；這是6到10個州捆在一起操縱了它們的數據，從而控制美國政府和總統、總司令。因此，這不能一帶而過的。

這不是骯髒政治或是手段，這是叛國，本質上是針對美國、政府和美國人民的。所以，當巴爾說那個話時，它讓我震驚；它刺痛了我。因為如果他真的相信「他所說的」、那是他沒有做好他的工作。
⋯⋯⋯

林曉旭：將軍，最近您談到軍隊沒收法蘭克福服務器的行動。您覺得這項軍事控制行動，實際上規模應該更大嗎？

麥金納尼：嗯，我想我們必須這樣做，以中情局的伺服器來說，我不清楚他們為什麼會將伺服器放在那裡。當你將數據從美國大陸移到西班牙，然後移到德國法蘭克福，會有很多人追蹤。我認為必須這樣做，因為我得知「錘子」和「記分卡」應用程式，在大選前的週日11月1日被使用。我跟朱利安尼和鮑威爾說了。11月2號，週一，我在班農的節目裡，告訴全世界這件事，還預測了將會有什麼後果，如果他們啟用了「錘子」和「記分卡」。他們用了，同時還用了其它的與Dominion機器相關的軟件。

因此我認為，他們決定移動他們的中央伺服器群，裡面有所有的資訊，判斷一下，如果你願意，選票應有的記錄會什麼樣。所以他們要將伺服器移到法蘭克福。因為他們匆匆忙忙做的，我不清楚CIA局長吉娜‧哈斯佩爾（Gina Haspel）是否對此負責。經過一番較量，伺服器被特種部隊截獲，我認為是三角洲特種部隊（Delta Force）進去拿走的。

我們擁有那些伺服器，我向白宮核實過。沃爾頓（Waldron）上校今天或昨天在亞歷桑那州也確認了。有點粗略地談到傷亡，我不知道這是否是真的。但它表明總統遇上了深層政府的問題，當中情局人員參與其中，影響美國的投票以及總統大選。還有司法腐敗，在法官沙利文（Emmet Sullivan）身上表現出來，他在弗林將軍案中做得非常過分。⋯⋯

召喚fc怪

⋯⋯五個必須採取的行動及為什麼

林曉旭：將軍，您剛才提到的五件事是什麼？請詳細說明一下？

麥金納尼：好的。第一，他於2018年9月發布了行政命令。那就是，如果有任何外國人干預選舉，那麼將進入國家緊急狀態。川普總統第一個要做的是，執行那個計劃，執行他頒布的行政令。

林曉旭：所以，您的意思是他應該宣布國家緊急狀態，對嗎？

麥金納尼：是的，根據該行政命令宣布國家緊急狀態，然後他應實施《叛亂法》（註：授權美國總統在特定情況下在美國境內部署美軍和聯邦國民警衛隊部隊的聯邦法律，以有效制止國內動盪 ），那是1800年代中期制定的。為什麼要那麼做呢？因為根據以往經驗，「安提法」（Antifa）和「黑人的命也是命」（BLM）組織會在美國主要城市進行大規模騷亂，他們想製造混亂。他們想說這是一位將要瘋狂的總統。因此，需要實施該法案。

第三，需要宣布戒嚴。就人口而言，戒嚴令與中共病毒疫情的封鎖，沒有太大不同，但它可以做什麼？它使我們能夠與《叛亂法》一起實行，現役軍隊執行任務，這就是為什麼專業部隊必須去。國防部長，這就是為什麼前綠色貝雷帽（美國陸軍特種部隊）的克里斯‧米勒（Chris Miller）成為代理國防部長。五角大樓進行了人事變動，以確保國防部是忠誠的⋯⋯

好長
其他自己睇

"留下的證據清楚又簡單，還有準確的時間，他們用記分卡應用程式把投給「川普」的票轉給了拜登，這再清楚不過了。"

有呢個的話就已經係最確鑿嘅證據
希望係真同埋會用

之後可以拍電影